恒管響起升lv的訊號

恒管響起升lv的訊號
恒大生命裡 彷彿帶點屈基
恒大稱呼給他的意義
是一生奉獻 大學鬥爭中
* 恒大把擁有變做失去
恒大的雙眼帶著期望*
# 今天只有恒大的軀殼
迎接恒大歲月
恒大中抱緊自由
新生經過傍徨的掙扎
自信可改變未來
恒大又能做到#
可否不分恒大的界限
願這大學裡 不分你我高低
恒大色彩閃出的美麗
是因它沒有 分開每種色彩
*##

岩音

亨觀響起升lv的訊號

唱晒成首出口 好順

亨罐響起升lv的信號

屌 鬼才

屌你老母

一個恒大原來有咁多讀音
中文之父

難怪讀恆大

屌……跟住唱晒左全首……

搵到人唱了。

迎接亨die歲月

亨觀香希升lv的訊號

牛逼

郭富城既弱